屋企人過身 銀行户口點搞好

有人話直接atm拎最方便 如果無人爭議就無事？有無法律jj解答 強積金過左65歲又可以直接拎？

梗係拎哂證去銀行搞啦
一陣有咩事就拎錢果個入哂

拎死亡證去做遺產承辦啦

搞死亡證跟住拎埋證明關係文件去銀行搞啦
你遲早都要cut戶口

點解可以咁ON9

呢啲google 都有
少過5萬，民政事務處
多過5萬遺產承辦處

慢慢交比銀行搞一年

我估無爭議應該唔會有人理你掛
搞遺產搞果幾萬蚊搞成一年半年 又要個個去宣勢唔要